有冇人屋企人好計較

老豆對咩都好計較 比家用唔多但都正常咁啦 但係成日會走去買埋啲唔等洗既野 例如冇啦啦買把刀返黎放係廚房跟住又問我老母係啲家用度拎返錢 如事者每個月都拎返1-2千幾蚊咁 佢地成日都會為又依啲事罵交因為咁樣搞到老母成日都要自己貼錢出黎買屋企野 但我老母係師奶仔 個個月都貼都貼錢唔係辧法 所以搞到成日都罵交

跟住屋企放野又係 成日話我同老母啲野周圍放 成日比說話我地聽但係其實明明佢先係最多野放個個 基本上全屋都係佢既野 以前中學啲衫有回憶放左係個櫃度 佢係咁問放係度做乜 我話有回憶 佢係咁話我痴線 又借啲意叫我拎走佢 話佢2句問佢係咪要計較 佢問我（你真係當間屋係你架）其實佢當全間屋都係佢既 我同老母似係租客多啲 對住其他人又唔係咁 成日都搶住埋單 又送野比人 講真我平時都唔點理佢架啦 但見到我老母成日受氣我又認唔住。老母話佢幾句 佢就痴撚晒線咁 其實想佢地離婚 但又擔心老母唔知可以去邊 又冇工作又唔多儲蓄

學下用標點符號啦柒頭

問老母claim錢 你老豆好抗極有陋 廢柴一個
我老豆都係咁